阿媽要去兩日一夜旅行而買左個細喼，但屋企巳經有個中喼同大喼

佢話帶個中喼去兩日一夜唔驚比人笑咩，我可以點答佢

買喼又唔係用一次 有時坐下廉航唔想寄艙又可以用
兩日一夜用中喼 我都笑你老母啦

我呀媽又係咁喎，兩個喼放哂係我間房幾年說話冇位
早排有日放假佢話要去一田拎野，點知係個新喼

我話佢屋佢有兩個用都未用你仲買？
佢話依個靚呀⋯⋯又睇得又掟得

心諗 有邊個買個喼番黎係為左去去掟嫁

屋企有位放有咩所謂

屌你，大喼放中喼，中喼放細喼咪唔會阻訂囉！ 我屋企都係咁

兩日一夜去長洲旅行?

大陸團